有無平靚正的video capture card?

請各位大大幫手 謝謝

平姐係幾平

1000樓下